{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492946",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소문난대구왕뽈찜"
    },
    "text": "有名なタラの激辛蒸し\\n\n京畿道水原市長安区松竹洞277-21\\n\n水原長安店は、韓国料理-海鮮料理を専門とするグルメ店です。 営業時間は11:00から24:00までで、年中無休です。 室内は130席になっており、部屋も3つの団体席があります。 ここは有名な大邱ワンポルチム水原長安店で有名です。 海鮮アンコウ蒸しとアンコウスープがメインメニューとして提供され、タラのポルチムとイイダコ炒めなど様々な料理が楽しめます。 小さいサイズの小メニューの他にも2人用メニューもあり、2人でアグチムを楽しむことができます。 また、タラスープやタラちりなどのランチ特選も楽しめます。 入口にはコーヒーとアイスクリームのセルフコーナーがあり、デザートとして食べるのにも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "タラの激辛蒸しはどこで楽しめますか？",
            "answer": "タラの激辛蒸しは京畿道水原市長安区松竹洞277-21の水原長安店で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "水原長安店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "水原長安店の営業時間は11:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "水原長安店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "水原長安店は年中無休ですので、いつでも営業しています。"
        },
        {
            "question": "水原長安店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "水原長安店は130席あります。"
        },
        {
            "question": "水原長安店には団体席がありますか？",
            "answer": "はい、水原長安店には3つの団体席があります。"
        },
        {
            "question": "水原長安店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "水原長安店のメインメニューは海鮮アンコウ蒸しとアンコウスープです。"
        },
        {
            "question": "水原長安店で楽しめる料理は何種類ありますか？",
            "answer": "水原長安店ではタラのポルチムやイイダコ炒めなど、様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "水原長安店では2人用のメニューがありますか？",
            "answer": "はい、水原長安店では2人用のメニューもあります。アグチムを2人で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "水原長安店でランチ特選メニューはありますか？",
            "answer": "はい、水原長安店ではタラスープやタラちりなどのランチ特選も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "水原長安店の入口には何がありますか？",
            "answer": "水原長安店の入口にはコーヒーとアイスクリームのセルフコーナーがあります。デザートとして食べるのにも最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 391
    }
}